屌人老母算唔算first in last out

A09

空空如也=.=